俾條女咁望一望真是頂唔緊..

是

頂緊師

星期日可唔可以貼多張

好似蛙妹

定哥

想全力怒出正拳轟佢塊面轟到佢稀巴爛

打手非中立

頂唔住想嘔

似條鐵

個拳頭同怒火真係頂唔緊

被望師

唔緊師

女？好似有j

男人都靚過佢

頂唔緊想打他

不了

人妖師

緊火師

I am watching you man

扯了

又瞓喺地板打丁

我而家頂緊定延
好爽

臭雞樣